女朋友得返一年命

女朋友cancer復發，最多得返一年時間
我地拍拖兩年，雖然日子唔長
但諗住兩年後結婚
宜家咩都做唔到，只能陪佢走最後一段路
個人冇哂動力
可以點做⋯

珍惜當下擁有啦 冇咩你做到架啦好多嘢都係天注定

過好每一天，活在當下

結婚啦依家

辭工 同佢周圍去

珍惜啦 陪佢做想做既野 食想食既野

樓主要振作

真係愛佢嘅
盡全力陪佢
所有煩惱嘅事拋開先
剩餘嘅個一年
做哂佢想做嘅事
無憾就得

起人底係咪威啲?

有冇睇羅嘉良套天地豪情😢

既然都認定係終身伴侶就無論點都要振作陪佢過剩餘嘅日子支持到最後唔好有遺憾

盡力陪佢做想做既事

咩cancer 有冇試過中醫or自然療法
(好多child登仔話得)

過多幾年你都比帽佢戴啦吓嘩。講到咁難捨難離做咩呢。

如果結婚係你地既心願
咁結埋佢啦

信唔信都可以試吓
叫佢食大量杏仁同埋青梅素
唔想食就飲杏仁奶
應該係有啲效

搵多個士啤女友

珍惜剩低既時間、創造開心回憶

日本有隻新抗癌藥物

睇睇佢
叫Opdivo

而家即刻結婚，做所有佢想你完成的野

辭職陪佢行埋最後
工隨時都有得返
化療開刀嗰啲問下醫生
醫生都唔建議就唔好搏
開開心心陪埋佢

可以既話結婚啦
唔得既都去影輯婚紗相, 比佢感受下結婚
你唔怕難抽離傷心, 同佢同居, 過住結婚生活咁過埋呢年
應該係佢最後同最想做既事黎

有根據嘅
你上網搵吓苦杏仁苷係咩

有得屌好屌埋佢啦

自然療法得，打飛機都得啦

唔好傷心，巴打。起碼你地經驗過對方。

證實左冇用啦

即刻結婚

環遊世界

影返靚靚婚紗相先 同佢去多D旅行 加油

無知真可怕

即刻結婚！

趁仲健康就多d出街
睇下有冇咩心願可以滿足佢
又或者其實簡簡單單陪下佢已經好好

好好地陪下佢，珍惜同佢一齊嘅每一日，唔好俾咁大壓力自己，因為現實唔容許你改變呢個事實

結婚簽字
quit左份工同佢去渡蜜月，但要睇番你女友個身體頂唔頂得順搭飛機
Bless you

spend the rest of the time with a cheerful mind

即係結婚

帶佢去買保險

想問巴打你女朋友係咩Cancer

樓主加油！
盡力滿足下女朋友啦
帶佢去佢想去既地方
等佢可以無遺憾

望返你地有無咩承諾過未做 就完左夢先
經濟能力許可就辭職 同佢創造多d回憶
最緊要係無時無刻都要支持佢 呢段時間佢情緒可能會突然失控 睇下你點同佢屋企人夾下陪住佢

巴打撐住
同佢行埋餘下嘅旅程
完成曬你地想一齊做嘅野

中醫都仲有可信性
自然療法同飲符水冇差異

做多啲愛 遲啲冇得做

你老母生你出黎個陣有冇喊晒口？

佢點會知 佢連自己親生老母係邊個都唔知

閪癌？陪佢多啲

收下把臭口啦

依一年仲有幾多機會行得走得

試下完成佢夢想

留番啲回憶等等

加油bro. 希望每一刻都有意義

其實巴打做好自己就得 唔好要女朋友擔心 得閒抽多d時間陪佢 我諗佢都唔想因為自己嗰病影響到身邊既人 嘗試放鬆心情 學識點overcome

呢種人通常都係出生於可憐之家 個腦裝埋d狗屎垃圾 唔好怪佢啦

伯母俾巴打們屌下先

頂住呀巴打。。。我地做到嘅就真係幫你打氣同安慰你。。。。

咪住！ 有無聽過禁食療法？

唔係講笑 你真係search下先 俄羅斯有禁食療法 希望幫到你

唉..撐住啊爸打，我知好難捱.唔好理啲撚樣講咩，做好自己，陪佢行埋呢段路

去影輯靚婚紗相，相信是每個女仔一生中最快樂既事

Block 7佢啦 連個嘴到青埋既青頭仔

睇到好心up 加油

d鋪頭成日都話執笠清貨大平賣，通常執幾年都未執，希望你女朋友都係

你都幾仆街

唔好再提起 活在當下 睇下有咩想一齊去完成
或者一年後冇事發生

g持

好似係隻母狗黎

Quiz Job
幫佢圓夢 即使明知對方最後會離開 都比個名份佢
同埋唔好表現得唔開心 正正常常過埋呢一年

巴打要振作堅強點

唉 所以話呢個世界好難講定 呢頭仲好幸福 轉個頭就

可以陪自己認定既終身伴侶,行埋人生最後一段路，其實都係一件幸福既事。

唯有等奇蹟啦 集氣希望你女友好翻

而家結婚啦

頂住呀巴打

搞大個肚，可以有BB 陪

即刻買翻個菲林相機同埋即影即有相機，你一定唔會後悔

加油 撐住

好好愛佢，陪伴佢，攬到實。
陪佢去下旅行，傾多啲計。
交流下心，畀下驚喜，
記得要照顧好自己，唔好令佢掛心你。
趁身體好仲有時間約下朋友食飯，最好唔好收埋件事。
aware 自己情緒，有需要就見輔導。

巴打加油💪🏻呢段時間好好陪女朋友
你對佢不離不棄 我諗佢都好開心好感恩有你呢個咁好嘅男朋友
點都好 見住心愛嘅人病咁辛苦 仲要就快離開 一定好心痛 但唔好頹住 好好利用呢段時間陪女朋友完成佢嘅心願 咁先不枉過
如果可以 情況許可 上面都有人講辭咗份工 陪女朋友去旅行又好 結婚又好 總之多啲時間陪佢行埋最後一段路
始終工 幾時返都得 但女朋友唔等得 所以可以嘅 就試下辭職 呢年陪佢
點都好 加油啊巴打 有咩都可以係度講 大家為你集氣💪🏻

搵過第二個啦趁早
戇鳩仔

好撚叻呀你，咁都拎到存在感

樓主出去叫雞減下壓啦

屌你老母咩

陪佢行埋剩低嘅路

加油

加油
珍惜現在

辭職
結婚
同佢做你想做嘅嘢
影多啲相
唔好比佢有遺憾
錢可以再賺 工可以再搵
但係同佢相處嘅時間有限 好好珍惜依家開始嘅一分一秒
唔開心嘅時候上嚟放負 搵friend訴苦 要喊就喊

振作！

Take care bro
令佢開心啲，你都要開心啲

可以做殺手

睇下仲有咩心願未了，食下靈芝孢子，同佢旅行結婚，影多啲相，同佢做啲轟烈嘅野，如在熱氣球上求婚、外國廣場上求婚、高級渡假村求婚........

去創造你地兩個刻骨銘心嘅回憶
雖然你地擁有嘅時間可能比普通人小
但你地嘅回憶亦可能比其他人過嘅 更充實更有意義
睇得出你好愛佢
要加油啊巴打!!!

一路好走

問下佢有咩心願啦，陪佢一一去實現
樓主同女朋友都加油，對付cancer心態係好重要，話唔定會有奇蹟呢

收下把閪口啦屌你老母

已經唔受保啦

巴打振作，珍惜餘下嘅時間，亦希望有奇蹟發生。

唔知講咩好，同女友開開心心，佢有咩想做就同佢做，你是佢最重要的人呢

大家唔好怪佢啦
佢老母果陣一路比我屌 一路係到呻
話生左個弱智仔出黎好大壓力
又話佢成日周圍9 up
叫我唔好怪佢

Btw 果陣唔止我一個屌緊佢老母 唔知係咪同緊我講

坐左幾耐？ 有cancer先買冇得賠都唔知

連登仔把口真係臭過屎

話一年 好多時係一年都冇
有親戚話三個月命
入院一個月都冇就死左

巴打加油

加油 得閒上後分享下生活

無限中出

想做就去做
唔好畀自己後悔

屌喇星, 啲 reply 唔撚好咁仆街得唔撚得啊
撐住啊樓主

說好的一生一世呢

我男朋友都啱啱走咗
係要啲時間move on
過程好難 試過有晚瞓瞓下喊醒
但至少你係佢最需要人嘅時候陪過佢
大家都互相影響過大家
佢係你心目中留下過位置
我覺得咁對佢就夠

中出佢 盡快生個b出黎

排隊

好快就可以溝第2個了

樓豬頂住呀

大家開開心心行埋佢，唔係俾佢同你自己有任何遺憾

樓主加油

朋友個朋友走左去荷蘭，日食晚食大麻，後尾好似自己好返

連登真係好多傻鳩

連登仔講野真係把口臭過狗

加油珍惜每一天，唔好有遺憾

聽講紅酒都好有效

辭職全天候陪佢,當去左一年working hoilday
之後好重新振作啦

搞左佢個肚 然後飛左去搵個第二個啦

Block左幾條仆街, 樓主加油!

呢d人真係應該要冚家產

珍惜相處時間

講幾多次都係，即刻結婚最好，問佢有咩地方想去

樓主同樓主女朋友頂住

多啲陪佢
一齊笑又好一齊喊又好
時間都係屬於你哋

bless you

Btw你冇動力反而令到女朋友更辛苦，佢都唔想見到，諗下有乜未做做埋佢，即使自己停工都要，點都好，希望有奇蹟啦

陪佢做曬佢想做既事
如果佢想臨走前結婚 就同佢結啦
唔洗正式既 但我諗佢會想要個名份
陪佢行埋呢段路 唔洗成日諗住仲有一年既
我識個人 醫生係佢十幾歲果時話佢得番半年命 結果佢咪又係活到依家 都差唔多十年
努力啊樓主！

買個日曆畀佢睇

有錢就試下日本隻新藥 一年好似二十幾萬

有用嫁
啲美國科學家知道俾啲人知原來咁平嘅野都有用仲要有效就冇人用貴一貴嘅化療
美國醫療收益就會大跌
所以寧願用十億美金去做不平等實驗證實杏仁有少少毒，大量收買媒體唱衰杏仁萃取物產品，同埋用不公平劑量嘅苦杏仁苷做實驗令到隻藥嘅效果喺數值上變做insignificant
所以我第一句就話信唔信都好都試吓

hi

我係生物製劑咋
唔係萬能cancer藥黎
醫院都用緊啦

盡力留低你同佢既回憶，只可以咁

飛左佢 搵過件
一齊唔開心有乜用
遇左比口德撚話我仆街黑心

我覺得如果即刻同佢結婚
巴打直頭會做咗英雄

好撚型

我覺得係傻仔

佢老母當閪青頭仔，老母無人要做雞大肚生左佢，生於破碎家庭

睇下你有幾愛佢架啫

呢樣我唔知

你要頂住啊！巴打！

珍惜同佢最後嘅時間，幾難挨都要撐住，雖然好難過，但都唔好表現出黎，有咩就背後先喊，我諗佢都唔想你傷心，有咩想做就做。

我都覺得即刻結婚，俾佢有個簡單婚禮，感受幸福係好事黎，人生最後階段，盡量俾多D 美好回憶佢，好好一齊享受最後嘅時光，傷心難過先係最差嘅應對方法，唔好俾自己後悔

加油啊！！！！！

我係不婚主義
兼全家都實用主義
娶番嚟一年冇左
老豆老母會問結嚟做乜？
好玩消銀紙？

大家出發點唔同

珍惜眼前人

用淨餘的時間 令她的人生無憾吧 ！巴打！

瘋狂扑野扑到死

巴打同女朋友要加油！
記得叫佢保持開朗，仲有希望㗎

我就覺得人情味係世界最重要嘅野
既然樓主都認定咗對方係另一半
好應該臨死前俾返個名分人哋

大家出發點唔同

你老豆老母實用主義又生仔

即刻瘋狂中出 搞撚大佢個肚

係. 如果係我都會結 講真去到呢個moment唯一可以比到佢既咪名份

不在乎天長地久 只在乎曾經擁有

( Show Blocked User - 胡力威猛先生💪 )
搵食行開啲啦

佢地要傳宗接代
但我唔會

堅持住

問問問，問你老母咩，係你朋友就私下問啦

你岩 因為你地有錢fing 輸得起
我一次都輸唔起

睇死樓豬好快就會搵個第二件雞

哇屌 你段野+user name
好似已經看破紅塵咁

呢一年每日都同佢一齊 去旅行 周圍去 只有做呢d

平時大家都做緊果d 唔係人講既野
道德高地風涼水冷 實好企嫁

老豆都復發cancer
到而家都健在
話一年姐 可能有奇跡呢
比啲信心佢 同佢一齊渡過難關

註冊咋Ching
係兩個人之間嘅事
唔使嘥錢搞大龍鳳

俾佢食你個胰臟

仆左好多人

唔好哂時間
做哂佢想做既野
或者你地一齊未完成既事
同時唔好放棄可以醫既辦法

廉價嘅道德安慰說話梗係易講

巴打唔好咁自私霸住佢
佢屋企人比你更唔開心

趁而家有得屌 屌多幾獲 遲下冇就後悔

我至憎人係我仆街果陣安慰我

姐係咩 可憐我 心裡面就笑緊我

所以我對人同事麻木兼直接

唔好同我玩同情可憐大愛

個世界冇架 特別香港

加油巴打！多d陪佢啦！

好似「我想吃掉你的胰臟」套戲咁 叫佢寫低佢想做既野然後同佢一一完成

中醫好似係用砒霜做藥引，其實原理同化療差唔多，但化療針對性高好多，所以都係不了

加拿大/荷蘭 weed 上網睇過有用,最好係用 油
冇辦法中嘅辦法

關我撚事咩

結埋佢啦巴打，一齊行埋最後既路比最幸福既回憶佢，加油巴打

把口有夠賤

關我地咩事？

ching 支持

免疫治療有七成機會醫返好，但好柒貴。。。
每個月幾皮嘢

.....

你都生cancer?

樓主開完post就潛到依家

遥遠的她

仲有成年屌

陪埋佢行人生最後一段路
影多啲相 你自己一定要釋懷
加油

你是咪作過首歌果位

可以做既就係盡力陪好佢，令大家都無遺憾。
有d咩想同佢做，或者佢想做既，大家攞出黎傾，睇下可唔可以一齊做左佢。有邊到想去，想試，可以做到既就唔好諗咁多，盡力令大家都無遺憾。我知道好難，但最後可以為佢定義人生既只有佢自己，你可以做既係盡力令佢既有人生有你既存在。你調轉個角色諗下你得返一年命架話，你希望同對方做d咩啦。最緊要記住唔好浪費呢一年時間，對於普通人黎講一年可能好短；但對於得返3個月命既人黎講，一年既時間係一種奢侈。

結婚

巴打，不如留個contact俾呢位巴打啦。

睇到好心up
巴打振作

加油樓主 要堅信依個世界會有曙光 少少機會都唔好放棄啊

你精蟲上腦呀？ 定無老豆老母教你做人呀？ 講嘢唔撚識分場合架？ 你唔係覺得講啲咁嘅嘢會好好笑下話？你依啲人真係神憎鬼厭。

抵啦

你全家都係

加油啊樓主
同佢周圍去啦 結婚

歡迎玩單機

會唔會有啲哂錢
Sorry

簽字 食個飯 有幾貴

樓主落去一齊陪佢

巴打加油，拎一年時間令你同佢都無憾吧

咩癌

屌你老母臭閪 你都挖你老母出嚟比巴打免費屌下啦

去叫雞啦屌你老母，冇錢就留低個銀行戶口，我當比乞衣垃圾

要為佢留下最美既回憶呀

巴打加油，最後既日子陪佢做想做既事，同埋盡量唔好係佢面前傷心，佢睇到只會另加唔開心

你個人都幾撚仆街

出少句聲無人當你啞

快d中出

留返個b仔都好

珍惜時間👍🏻 樓主加油

滿足佢呢一年嘅每一秒

女朋友只可以有一個, 永遠都可以再有第二個了

Bless you
陪佢做佢最想做嘅嘢吧

阿彌陀佛

如果經濟能力許可，辭職或停職留薪，每日陪女朋友，行埋最後一段路，同佢去想去唧地方，即刻同佢結婚。雖然我覺得所有女仔都好賤，但係啲一種情況我都希望你可以同佢行到最後，盡量唔好為延長一倆個月壽命不停做化療，好辛苦，寧願食止痛，撐住brother。

帶去美/英國，試下Cancer immunotherapy. 不過實驗階段

我老母有個朋友又係生癌,年紀都好大下,
西醫話左冇得救,佢老婆搵左個中醫上樓睇,
但佢死都唔信,唔肯試中藥,推拿針灸死唔肯,
結果真係死左,唔係話可唔可信救唔救得返,
而係既然醫院都同你講冇機會,
點解唔試多d野呢?就算最後都要死,
起碼掙扎過咩方法都試盡呀,
甚至風水,拜神我都覺得值得一試,
反正你都死啦,有咩所謂姐,救到咪好,
救唔到都預左嫁啦

開心D放鬆咁過可能冇事

即刻結

下 好正常姐 死之前留低佢小寶寶愛的結晶

==

唔用opdivo, 仲有MSD既keytruda
兩隻針對既cancer都唔同，唔係樣樣得
不過值得試下
個人認為免疫療法值得囉noble prize

總有幾款cancer岩用

老實講有時間道別已經好唔錯 既然個天整定巴打要珍惜剩低落黎既時間 振作

該死

你老母都個頭近 比好多巴打屌緊

日本個個好似係話咩都可能醫得番 因為係免疫系統幫你打
PD-1 本庶佑 嘗試搵多啲呢方面既資料
Approach下啲醫生或者大學研究博士 睇下有冇可能用呢啲方法醫好
加油
用幾個月環遊一次世界 兩個人玩一次 最尾結果點 都係一次好深刻既體會

加油樓主

噉唔算起底啩

樂觀面對，你女朋友有你陪住佢走最後一段路

可以上黎開po呃下like

結婚結婚！

買隻戒子簽個名，唔好比人生有遺憾

唉，加油巴打
睇到喊左

加油
開心面對每一日可能有奇蹟架

PD－1 好新

曾經問過一位癌症患者嘅感受

佢話就好似考考下試
你以為仲有一個鐘頭
點知考官突然宣布得返五分鐘

有啲人會搏命做得幾多得幾多
佢揀咗慢慢對吓答咗嘅嘢
睇吓有冇錯 有冇漏
然後望吓風景 等老師嚟收卷

如果是我的話， 我會教導她關於生死的觀念， 給她一個信仰， 當然是我自己相信的， 咁我信佛的， 裏面的很多道理觀念對我一生很有幫助， 臨終的時候， 吃喝玩樂讓她滿意箇然很重要， 然而她還是會很害怕面對現實， 所以在這裏我必須用這種方法引導她面對。

記住 好多人成世流流長 都唔知咩叫意義 生命唔係在乎長短 而係過程是否充實有意義 有你為佢製造回憶 都叫無憾

見到你個telegram 令我諗起上年一位走咗嘅大學師兄
都係cancer 曾經係u team soccer team cap 又係姓鍾

希望有奇蹟，祝福您地，開開心心

帶佢去一啲無咁多人嘅地方旅行 接近啲大自然無咁多污染嘅地方 好似會對身體好啲 樓主加油

你死左

快撚D死啦

係 所以珍惜自己擁有真係好重要 大家都要寧願做自己中意既嘢而挨窮都好過做自己唔中意既嘢

仲嘥時間落佢到？
分手啦

仲有12個月 生B，生個女將愛投射落去

盡力去依一年陪佢

如果 屋企冇負擔 我建議咁做.
我覺得人生有幾多個年唔好令自己後悔.

佢身體未必承受到

Quiz

好似平時咁過
特登就晒佢即係提醒佢係病人
唔好諗結婚啦 涉及四大長老嘅事只會煩到你地

凍卵搵代母生啦，係愛佢就順便紮左條撚佢

Quit

同佢結婚 唔好留遺憾

得就得，但你講出黎照樣死左就會俾人屌死

得返一年，試下食大量抗氧化物囉 咩都要試下

幾時死？

醫生講話剩低幾年命只係作參考
唔少例子都可以活得長好多
你地兩個都要加油

快啲結婚
佢嘅遺產歸你

細個成日幻想如果得X年命
就借晒d錢
做晒想做嘅事
死咗唔使還

死撚開啦屌你老母

加油呀 同佢去下旅行啦！影多啲相

俾個名份佢
當俾大家完個心願

push

追故mode，樓主冇再覆

叫佢老豆老母入多啲錢落佢個戶口然後同佢結婚

經濟許可嘅辭工/停職留薪，經濟唔許可嘅就轉份part time 陪著佢走埋呢段路落去，同佢去晒想去嘅地方 做所有想做嘅事 有今生無來世 你唔咁做我驚你後悔

支持呢個做法
我係女仔都想會咁做

真心，藥石亂投只會令病情更惡化更痛苦

你咁又何苦

辭職 同佢環遊世界 回憶留一世

收d皮啦死港女劣等基因仲諗住傳去下一代

如果佢仲有30日命
每日一劑
樓主仲可以中出30次

可以搞冥婚

臨死賣晒啲器官佢
賺到盡

所有時間陪晒佢依一年？

呢啲好唔穩陣，記得外國有對A夫婦搵代母生，簽左約生完個BB歸A夫婦，代母就收左筆錢作為回報，但生完後代母反悔要BB唔要錢搞上法庭，最後唔記得點判。

扑左先

諗起嗰齣咩 生命最後的花嫁

巴打加油，唔好有遺憾

叫你女朋友做一個月雞
賺到盡

屌你老母收撚皮啦，係咪想俾人起底呀？

緊係搵執業資格既人睇啦，
唔通上網睇到食鹽抗幅射又食咩

睇得出連登邊啲係真正嘅傻閪毒撚
真係想同你講抵你成世上連登打飛機
垃圾毒撚咪就係你呢啲

自然療法本身唔係精密科學

佢啲執業資格………………

活在當下。佢走個時知你會活得好好，已經對佢好足夠了。

突然唸起哩首歌

我係度
佢既病，係女人先有既cancer
佢係我想照顧一輩子既人
所以我唔會放手

咁你要做嘅嘢好簡單，就係唔好放手

你幾歲？ 有冇儲開錢 ?

盡快結婚 陪佢去環遊世界 對你對佢都係最好既結局

結婚啦....唔需要大場面，喺床頭簽一張婚紙就夠，臨死畀個名份人啦，大不了守身三年，真係愛一個女人，三年算得喺乜

好好珍惜仲有既時間 加油

外人講多無謂
頂住

佢一定趕你走，你要決心d 完成佢d 夢想

第一件事，辭工先

唔好放棄 咩方法都要試 最少冇後悔

大家請善用起底功能

好撚想喊 睇到佢呢番說話

係呀 所有女人都係雞呀

生老病死始終要經歷
只可以講一句樓主加油
希望你女朋友可以有好轉既情況
珍惜現在既每一天

珍惜每一分每一秒創造屬於你們既快樂回憶

加油！

同佢一齊步入教堂！

咩都唔好諗，同佢去一年旅行，至少令佢死前有最好回憶。

屌你唔該唔好害人
中西醫雙管齊下都ok主流既係香港

但自然療法醫癌真係害死好多人丫屌

樓主加油
雖然時間可能有限
但努力同佢一齊創造更多美好回憶

被自然療法害死的乳癌病人

陪佢做埋佢想做既野 令佢人生無遺憾

今日呀媽先同我講話睇左單新聞
個女仔都係cancer 醫生話佢得返兩年命
最後 活多左21年
所以 世事冇絕對
你同你女朋友都要加油

去玩多啲，珍惜依段時間
加油巴打
祝你好運

樓主加油 同佢一齊做佢想做嘅嘢 可能會有奇蹟發生呢！

有朋友都係cancer
佢臨走前 當時男友帶佢四圍旅行
最後影婚紗相 結左婚
但新婚幾日後朋友就走左
至少最後既時光佢都係快樂既

佢最後個幾個月
瘋狂中出佢唔駛帶套

add oil

集氣

勁多仆街係度水樓主辭職
到時候女又冇工又冇

依d人通常都係好多老豆，出出入入咁多人，老豆都唔知邊個

垃圾狗

結婚 了左女朋友心願 唔好拖了
唔做無機會做

屌佢屌足一年啦

如果 禍與福都躲不過
就每天當沒明天 捉緊愛人過

好好陪佢行埋最後一段路

將兩年既路縮到一年咁行
開開心心咁陪佢走埋落去

加油 要努力

樓主唔好灰心，我幾年前aml 前年淋巴，已擴散，我都諗住講88，e生建議用免疫療法，打左1年，而家退左9成，免疫療法係提高自身抵抗力去打癌細胞，好似好多種都有效，副作用少，打針期間如常生活，返工，去旅行... e生都話好有效，但缺點係好貴...

問下e生係咪可以一試

加油 巴打 我好明白你既感受 我老婆都係一個長期病患者
醫生都講過 佢隨時都會離開 要我有心理準備 佢黎緊重要做手術 之前做手術都試過心跳停頓 後尾救得番 黎緊再做手術..我都好怕佢會再係咁 我而家都無番工 日日陪佢周圍去 陪得幾耐得幾耐

睇到呢啲po真係好想喊
Btw 巴打要用盡每一日，每一分，每一秒去陪住佢，等佢留低最美好嘅回憶

人生無常 珍惜呢一年

帶佢走圍玩 創造更多美好既回憶比大家

竟然認定左一輩子，就無論如何都要支持落去，陪住佢。俾多d正能量佢，佢都唔希望見到你咁傷心， 加油， 開開心心走埋最後一段路。

請善用起底功能

錯嘅唔係你 要怪怪你老豆老母好生唔生生你呢件傻閪出嚟

咩都唔洗講 加油啦

巴打撐住吖！樂觀面對！

加油呀爸打 盡可能滿足佢既願望 陪佢行人生最後一段路

隔住個mon都聞到巴打果浸正氣 一定係連登既清泉

傻閪見到都想嘔

好好珍惜每分每秒 一年時間可以經歷多過一d唔珍惜但一齊左十年既人 加油

樓主加油
睇完你令我要珍惜眼前人

巴打加油啊 珍惜同佢嘅每一段時光

加油，希望有奇蹟
利申：前排有個best friend都係類咁走左

加油巴打 支持住

盡自己能力滿足佢啦
能夠相愛都係種緣份
等佢剩低嘅日子都過得開開心心

唔好信得返一年命
同佢活好每一日

十年黎再睇返個post 佢都仲可能你同床共枕

加油 祝福你同你女朋友

襯仲有得屌屌多幾次，等條女爽死

屌你老母on 99

你自己一世打飛機啦

巴打加油 要開開心心陪女朋友
癌症復發未必可以成日周圍去旅行
或者簡簡單單同佢喺香港去多啲地方都得
千奇唔好灰心，可能會有奇蹟㗎
我有屋企人都有癌症，前兩年醫生話得返最多兩年命，但今次入院再做咗個細手術，醫生話有多兩年
希望你女朋友都會有奇蹟，癌細胞會消失，加油！

佢地冇女，冇學歷，冇目標，得返係連登講下狗話先有啲存在感

如果係我，我會放低哂手上既野。每日陪佢做佢想做既，唔好留遺憾俾大家。加油巴打

巴打加油 唔好理班on9

餘下嘅時間陪佢，做啲一齊未做嘅嘢..
只可以咁..

我諗最多係輔助

小心metoo咬柒你

我屋企人cancer都可能淨番唔多日子

但有位醫生同我講 人生既意義不在長短

唔好令佢覺得自己係度倒數同埋唔好帶住遺憾

想結婚就去結！ 加油巴打

有人講過 病人樂觀既心態係會改善到病情的
而且仲有可能對抗到癌細胞
樓主加油

咩病？唔好介意我多事

你有冇諗過成個post冇人拎咪訪問你既婚姻觀念
走入黎將自己個套強加其他人身上以為自己好撚威
實際上你只係成隻狗咁亂吠

而加唔洗諗即刻去結婚 再同佢周圍去啦

試做瑜伽
朋友上司未期肝癌，醫生話得3個月命，叫佢想試乜就乜，西醫都係化療之類吊命幫唔到啲乜，而且化療好痛苦

去做左年半，一check冇哂
冇人解釋到係點解，佢自己認為係瑜伽幫助
你話我打手都好，係上環間"hkyogaroom",印度佬開
但我自己冇試過，唔知有幾正宗

無論你做咩決定都好，唔好考慮旁人點講，佢地唔係當事人唔明白個種壓力同痛苦。另外，做的決定要過到自己個關，唔係每一日的日子都好痛苦。

利申：痛苦緊

末期就真係訓得

咩方法都試左先啦

加油啊

樓主一定要堅強，然後好好享受你地兩個人嘅時光
唔使理其他人點講點睇
我唔知可以講啲乜，因為其他人係唔會明你而家嘅心情
希望你地可以有奇蹟出現，然後幾年之後上嚟同我地講你地繼續好幸福
加油樓主

加油呀

即刻帶佢去結婚

巴打 雖然冇咩可以幫到你 想係到同你講聲加油

祝福，天無絕人之路。
最新既免疫療法幫唔幫到?

追個post發現連登真係好多痴線佬
如果係你地啲親朋戚友重病
唔知你哋係咪仍然掛住屌西中出呢？
講得出呢啲嘅現實中都肯定係溝唔到女又無朋友嘅死毒撚

加油，唔好留低遺憾

點解，咁o既post入到黎都仲有班人渣不如o既垃圾child登仔係到鳩up ...

巴打頂住...好好同佢走埋剩低既日子

可以同自己真心相愛既人一齊真係好幸福

雖然時間不多 但好好珍惜落去

純粹估計一年，無絕對，醫生唔係神仙
真正既愛係唔會畀時間限制到
畀佢感受到你既愛，就算聽日要死佢都會滿足

ching 加油。坦白講，有心機返工就自己平衡下啲時間，放工飛去陪囡囡都ok嘅（但都攞假去下旅行啦）；冇心機做返嚟都冇用，我個人寧願gap yr都唔想日日返去曬時間

點都好 ching有需要記得搵人幫！(真人呀！唔係係連登搵呀！）可以搵屋企人呀fd呀輔導佬傾下偈，仲有一種叫哲學輔導嘅野幫手做理性決策

stay strong

唔好留低任何遺憾，而家想做咩做咩，珍惜眼前人。

Some infinities are bigger than other infinities
你明呢句你就應該知要點做
好好享受剩低嘅時間啦

班連登仔係咁叫人結婚同推人去死無分別。樓主一個人死過老婆仲點搵第二個？有錢例外。

走喇，唔好晒時間響無未來既人身上

你遲早都死架啦

好所有佢想做嘅事

同埋要中出佢

女人只諗自己
比女人洗左腦既男人會跟左佢地諗法

在世界的中心大聲呼喚：我愛你

死得未？

唔好比大家留遺憾，留低既都會係美好回憶。同埋尊重佢既意願，幫佢完成，佢一定會好感激呢一生遇見到你

巴打同巴打女朋友加油 撐住

個人情緒好影響呢d病,盡量開開心心過,我知講就容易,但既然你都已經知道左結局,其實你已經無野可以輸,盡量去達成所有心願,減少遺憾

我堂堂八尺男兒睇個post喊到pk

屌你

而家唔結婚你後悔一世

繼續返工

活在當下
聽日既野冇人知
好好珍惜兩個人起埋一齊既時光

幾歲？

幾碎？條屍

都係大家講嗰啲啦，即刻簽紙結婚辭工去旅行，留多啲回憶俾佢亦都俾你自己，開開心心咁過每一日，話唔定心理影響生理，返到嚟就好返。

之前好似睇過新聞話有條友又係時日無多，出去瘋狂旅行一轉之後返嚟醫生話佢好返無事。

你以為自己大把時間
可能都好快夠鐘tim

得啦，收皮啦

一個po已經永久封鎖左十幾個chil登仔

樓主加油，留多啲回憶，影多啲相

睇條囡多

大陸妹不了

唔好咁挑剔，係囡有波有閪屌得就ok

希望你為你既野會有報廳 阿們

D人淨係識講 收皮啦 ON9 收皮啦
又唔講點解唔得

死之前留種 果d大兵 上戰場之前都會搞大條女
留個後代

[member]d[member/]

學強國咁行實名制既話 睇下有冇咁多9up傻仔亂講野

好好咁陪佢做中意既野啦

巴打加油
我都明白果種無力感
我女友都有個醫唔到既病（多發性硬化）
正常生活自理都唔容易
又怕佢突然會惡化
宜家都係盡量多啲陪住佢

陪佢去佢想去嘅地方 其他時間喺屋企好好照顧佢 同埋俾佢知道你會照顧好佢屋企人 等佢可以安心 加油

加油巴打 唔好諗咁多 同佢一齊創造佢人生最美好最甜蜜嘅一年 多啲同佢出去行下 唔好留響屋企咁壓抑